(hehe) 請廣傳 中大強姦恐嚇未成年變態佬

由於好多受害人都都怕比佢尋仇，放祼照，就算俾佢勒索拎錢，不停強姦都唔夠膽出聲，真係唔想再有其他受害者

希望各位巴打幫手推

屌 搞男人就是但啦

條友IG轉名又private 左，有冇人有follow 睇到佢IG

即係點

唔係想幫變態佬
但樓主開呢個post好似靠自己打一堆嘢
得個噏字
可能受害人真係好驚畀人知
唔敢畀證據你啦
如果真有其事嘅
都係嗱嗱聲報警啦

男人要識保護自己架嘛